唔係「時代革命」，而係「雙普選」本身就被指港獨

醒下啦，講乜都有機會話係講獨，呢個時候仲話改口號搞分化

推

時機未到

民怨沸騰唔代表打得贏，現階段目標應該係逼班狗要脅政府投降，所以應該要對準班狗但戰術要不斷變，務求令佢地精神崩潰

可以望下我之前個post (當然情況變得快，但基本進路應該無變)

建議］ p牌正負評顯示

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

求求大家，盡快去換美元現鈔！

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

其實無關係
無論你做乜對家都會用假文宣假圖假片去抹黑

真係唔需要care

咁獨立調查委員會，五大訴求，一向都係共識，唔算改口號
甚至其實時代革命先係改口號，一開始反送中根本冇叫過，五大訴求612開始就已經叫緊

而家林鄭記招都講埋句口號 博唔過 革命未係時候

認同，但唔改都改左，而時代革命呢個term唔用都用左，而我地又係咪都會被話港獨，咁不如繼續照舊用曬五大訴求同時代革命嗰幾個，然後繼續對班狗施壓

我地，甚至建制講乜都唔會令政府轉呔，只有逼班狗逼到佢地都要脅政府先有用

香港仲有好多港豬，現在覺醒左的都唔多，比個仆街入到就好唔抵！

有一個人比狗打死
我覺得可以

今次有女仔比人甩底褲
你睇下七區d狗屋比人搞撚到

831框架已經講左真普選都係港獨，除非今次唔以「真普選」為目標就的確可以考慮放棄「時代革命」，但如果今次都唔爭取，我唔相信之後有機會